21歲 淨係掛住做野 毒撚左兩年點算

無拍拖成兩年 亦都開始好少異性朋友
好似自己排斥左自己咁 日日淨係諗點樣搵多啲錢
失驚無神又會諗下點樣識多啲異性朋友

做唔做野都係毒撚架啦

無拍拖成兩年 即係有拍過拖
大把人自出世都仲未拍過拖

咪係
拍過拖叫咩毒撚啊

你儲咗幾多錢先
搵得多孤立幾年又何妨

有冇買保險

21歲時我仲鳩fing fing 讀書